光復香港前可唔可以香復咗旺角先

做乜鳩成條街啲人都喺度做問卷

行兩部又係咗拎啲淘寶貨熊仔花出嚟送

我想正正常常行下街啫。。。

啱啱經過。保險妹又出返嚟？

做問卷
美容保險健身

成堆busking嘈到拆天

即係啲垃圾熊仔花係保險狗嚟？

Bad boy 地頭